美股認真討論區 DCCLXXVI

開定...繼續討論...

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

昏睡百年 道瓊漸已醒
Strong Hold去吧 追Call上吧 那個願傻淡自認
不再畏縮與忍讓 美股驕氣日盛
開口叫吧 高聲叫吧 這裡是全股皆升
歷來傻散要開淡 最終必送命

更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡號歌詞網
*納斯達克永不倒 標準普爾水滔滔
AAPL發射 直抵三百 問特朗普哪像染病？
衝開血路 開call上吧 要致力納指抽昇
豈讓牛市再遭踐踏 個個負起使命*

(重唱*)

豈讓龍友再遭踐踏 這龍市漸已昇！！！

The market is rally on nothing

唔岩音既

話說
其實我唔明snow 有咩咁好
前台有咁多競爭，後台又受制於cloud 供應商
定喺我諗錯方向 ?

啱音我去咗音樂台啦

聽講你有新朵叫忘了石

點解

買牙

青蛙友：
Jfrog 我都有，我仲諗緊留唔留
其實諗深一層 佢技術唔係最top都無所謂
只要市場有咁ge demand 佢deliver到個增長 我都會hold定睇埋佢q3點

JFROG 算唔算優質股, 好多咁多巴打講

等Q3 觀望中

新人入嚟記得認撚住石室柒碌呢條撚樣
靠放毒料害人嚟滿足自己 咪比佢害到蝕血汗錢。

咁話晒都新股 少注入啲放倉座都安全嘅

基本上如果連香港D KOL 股評人 forum 都走嚟大推太陽能新能源
本身個倉有貨嘅已經可以諗下收紙鷂
除非你早買落
6/7 月又唔係未screen 過D renewable energy equipment
不過太陽能嗰陣弱勢咗一排
我自己都走哂D TAN 同太陽能留返ICLN position
依家嗰個industry D股又真係未必FOMO 咁走去追

追巴教徒

Discuss症成晚

正面：
Financial 好正
負面：
技術含金量低

新鐵達尼號

仲有忘了愛

錯信佢滿倉sqqq

青娃號起航

青蛙
錯字自膠

除非有大客走 唔係我都唔會走
佢啲客

又浪頂 又清倉 仲唔係忘了石

銀行 電訊界，top幾間都有用佢

好巴突然無哂信心

依家都算係難玩過9月前 成個市計

Net技術含金量夠低啦

佢無1個客佔佢 rev>2%
所以都ok ge

佢remind me twillio
Twillio其實都好似好普通（請教tech 巴打）
但佢股價都長牛

thx 台巴

比tech巴打 攪到我質疑自己

竟然比連登仔改變諗法真係少見

台巴好野

你個倉而家有乜野牙

咁我係尊重專家ge 做我依行就係要聽專家諗法

我反而想 加貨。

尋日有位tech 巴 ，使用後表示正面

睇好佢成長中公司, 又同大公司有合作, 好似前景唔錯

jfrog 我等股市照妖鏡 照多照 睇下會唔會再加

因為我build緊個長揸倉 所以要dd得好緊

多左日做功課

台巴

我睇youtuber 分析多。

之前BLI 連登仔夠話廢

但個高手youtuber 話佢個技術特別。

結果 股價由62 升到85

我都睇youtuber分析幾正。

飛巴睇開邊個

台巴啲股好似都唔多見人提

加油

好巴除咗jfrog仲有邊隻DD緊？

熊一

有好幾個， 但近排無睇，唔記得名， 遲下搵返上黎。

啱啱睡醒

準備訓身

正 今日試玩msft pypl末日call

我冇買過cloud 股
只喺唔太明白咁解

當連果行既人都唔睇好既時候
就諗下係咪真係咁好

因為佢地接觸既範圍比你睇新聞睇ER更有深度

youtuber 早前分析同好巴一樣。

宜家個價，係升呢幾年個升幅。

一有變動就奶硬

建議改歌巴打們加番改緊邊首歌

rkt上次回調到而家就照左出黎係垃圾一件

更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡號歌詞網

我喺因為Azure

今晚買SQQQ得永生

Unity ncno spg jfrog om

完左
Tdoc sq net

sq net出左貨

但行內人要求可能高好多
因為佢地口所講 同佢財務上反映出來ge唔一樣

姐係market上好多公司科水去用一個垃圾software
依個對於我來講係唔make sense ge事

聲明：呢個無睇開。

但佢分析有文有路

另外eelon 巴打

佢體驗咗一陣免費版都覺得，如果做大scale project應該會有好大幫助。

自己分析。

你再睇下tech d 巴打玩美股呢一年performance,再七除八扣佢地d分析先。

呢到有d tech 巴打係高手中高手

之前有幾個細group 討論， 個時 lvgo 先70 crwd先90

佢地話呢兩隻係未升起仲係好靚長渣股。

真係IT熟都透，呢次美股浪都發咗啦。

好巴有時 不要妄自誹謗

我睇完呢條片小注入啲，不過都唔會hold太耐⋯

石巴勁呀

TDOC仲入唔入得過

買SQQQ，得永生！

小注試下囉

最怕係一個大客走引發退訂潮

石dee先係做緊社會實驗果個
放一兩張sp倉等我地比放映
再笑看傻毒自high

ark琴日操作

F:
B>INTU
S>CRM

G:
B>IONS ACCD
S>CBMG

K:
B>ICE
S>XONE

Q:
B>GOOG RAVN
S>MTLS

W:
B>WORK ICE NET PSTG PYPL
S> ZS CRM SLNX SE

石dee fat fat

見台巴個list 有irbt
依家反彈左好多了 唔敢入
但係做吸塵機械人 個競爭都好大
長遠台巴點睇

嗰段YouTube類面講jfrog，我覺得重點係佢個net dollar retention rate

呢隻我會等埋個ER 先

好巴走哂sq同net

Dd完左
會長揸

比反應

W郁好撚多

我前公司有個係IT head 成間公司所有IT setup攪得好點。

咩部門都搵佢問意見。

我就見佢咁叻 問佢點睇tsla, 佢話大陸電動車科技好勁發展得好好，tsla 將來好易比佢取代。

個時tsla先由3月底升上600

因為佢本身IT 好多唔同範疇都熟到透。 我信咗佢無入。

宜家自己分析啦。

想問咩叫dd
嚇死me

net升到咁急都唔敢入翻住
等有調整下升入翻

due diligence

咩叫Dd

藍到黑

少少

熟tech未必熟trend

敢落注佢有NIO揀
唔會輸, 食正成個版塊升

你覺得佢講嘅有無道理先

龍到驚 DCA入市法

同埋以前d人對電動車好反感
但最近睇條片先知當初發明車都係電動先
只係油車不斷比人開動同改良先追近
跟住油車就反cup左電動
但真心tsla駕駛體驗幾好

佢當時有講埋d技術名，話其實大陸都有，跟住話其他技術野，其實都好易比人抄。

eelon巴， 不如你再深度了解下jfrog

我見你初用都有少少睇驗， 從開頭negative,到有positive

個個都係講緊新經濟 有無人一齊研究下舊經濟去diversify?

大家點睇?

咁佢有買9988

班香港trader無返工所以美期唔郁?

石文彪你估流㗎

連登仔炒姐嘛

有個車友幾年前係街上面比架tesla請佢食塵
之後訓身230$入左tesla hold到而家

實有道理

所以咪低位無買tsla

就同當年iT 人話fb 好易抄一樣咋。

個時有幾多IT仔諗到 佢廣告好掂

要d時間先試清楚
因為試完佢功能再諗翻佢背後嘅發明個功能嘅原因
都唔係一兩日搞得掂

我係自己以前飛開車勁重改
睇埋啲分析真心同意傳統車廠既包袱
同埋技術上既劣勢唔係短時間追得上
所以先重注tsla

我好奇點解好巴覺得mall retail scene仲會revive到
Btw 你係咪想整個mini PE 但public market 未必有咁大valuation premieum exploit

所以真係要係用家出發， eelon巴

深度體驗一次jfrog

ba不了 我覺得有排先會recover

要駕駛體驗鍾意input無可能係tsla

carr I have a position
對比起其他同行估值好似都係偏低
同埋上次er話生產線已經開番90%

腳車慳油錢
其實真係算唔錯

我就唔會買
根本吹大左

豬頭骨當上菜

加油， 等你包膠

capa 絲
cs女神

tsla升起咗 太多了， 我當自己完全錯過算

契媽睇佢6k

我等佢契炒幫手

升到咁, 今晚斷估都係時候全綠一下嚇下街坊

要整一樣嘢未必係最難
點樣execute同維持倒班人用先係最重要
當初Myspace畀facebook打殘, google+挑機但係又失敗, 講緊都係差唔多嘅product
證明市面上有差唔多嘅產品冇所謂, 用家體驗先係最重要
如果有班客keep住用, 仲年年越畀越多錢去用, 好難覺得件product係唔掂/好容易被取代

可唔可以分享多d你對jfrog睇法
純粹多個tech opinion

你個車友廢姐
唔係對上頂版果啲ludicrous
頭100 5,6秒係突到兩三個車位
之後跟本拉唔開
一到彎成個智障咁一個彎就過佢

見太多以為t好快既傻閪
陪佢地玩下燈位

好巴個長倉都係買10-15隻，點解唔買d potential大，護城河深同埋靚growth既股，要買呢d無乜track record既ipo股

you get the point

好似中華沙律綠色果啲

TESLA 財報又黎
大家買CALL要小心
一出完財報近期既 IV一定縮撚到呀媽都唔認得

我本身有張1月 620, 我諗住轉spread算
一陣又縮IV慘過食屎

Aapl 真係好似食咗過期春藥咁

橋水創辦人達里奧：時機在中國一方 人民幣國際化改寫世界秩序

無錯。

坐過model 3 係幾正既 不過開香港開auto mode 有d危

d影線 成撚日甩撚左色

同埋香港太多高速公路太多分支

呢個年代基金得ark
其他當廢up

吹大咗呀嗎

升到有d驚,今晚發佈會前走晒佢先

1月咁遠期應該影響不大

devops真係好多tools
唔同公司嘅solution 都好唔同

我依家要搵位走call

新手十萬本點玩好
朋友推介pypl

Btw Twillio算唔算豬頭骨

SQQQ

HD

係呀, 所以唔太睇好

唔係解少少咩

尋晚落左spread lock profit

唔算啦
Twillio 我都有用佢個SMS auth功能

Plus
Twillio做果D野冇open source (例你知有話我知),
你點都要搵類似呢D公司俾錢用service

你地通常玩Call定正股

咁慳錢腳車就第二件事啦

駕駛感其實tsla要追好易
好似kia起stinger咁掘engineer
避震雙搖臂輪距呢啲settingn無乜技術可言
問題係tsla終極目標係唔使你input
唔係既話一早做左

反而傳統廠要追tsla就難到仆街

琴晚嗰倉跑輸大市 邊到有得退群？

你醒呀

小朋友才做選擇

不嬲全call sqqq

依度正股區嚟

Btw 請不推文plz

ifc

到左目標價要跟計劃行事

美國每周人工中位數（部分）

平均USD 1022，全年USD 53000

稅率22%

即係話，如果每個禮拜美股搵到USD 800，已經好過一半美國社畜？

有幾on9先會認為tsla係一間純電動車公司?

小學生咩 爭一日長短

大把呢D on9
冇佢地tsla (股價) 冇今日

我大貪

等隻call上3蚊就放

宜家仲有人追5號
市場上不嬲多on9

同樣已經好過一半港畜

我估計開市會跌落120震倉

如果要追美資金融業人士人工，要每周搵USD 1300。

睇盤前表現

睇嚟我都要果斷d

設計一個玩法可以儘量迫近呢個目標

留咗言，問下兩個youtuber 睇下佢地睇唔睇到，希望會出片分析。

兩個都正面又分析得好 會加倉

SAM
如果佢酒精氣泡水個市場份額仲keep到, 可能會繼續上升
但開始多飲品/啤酒公司入場, 可口可樂都搞酒精氣泡水

TSLA 同 IT Tech 又差好遠
電池呢類係engineering 多過IT Tech
你問佢cloudflare可能公平d

新加倉大法

@石仔

我設計緊個玩法 除返 每個月有十萬收入就得了。

C朗 大股

想問果啲罐裝日本果味酒
係咪即係酒精氣泡水？

我129, 想蝕少少走左佢算

咁人地真係做research 既。

有d 我都係睇完分析入。

合理，無疑點咪入

我覺得佢一定會到前頂 橫盤左兩星期
唔會一日就返落去橫盤區 月尾仲要FAANG earning season

哇 契媽有買pypl

哇仲買埋goog

跌穿120就入貨

貼錯link 啱啱

佢食埋uber 的士
食埋廣告業
其實遠遠唔止車

係就係好多未成真
但無乜幾多間有咁promising 既feel
比到我覺得佢地做得到

肯坐下當睇唔到短期波幅
隻野應該唔會虧待你

明

有契媽hold 我放心

jfrog 過多排契媽都無入， 巴打們放以放棄。

有用潛力股契媽好少錯過的

扯旗指

今晚 睇位玩末日雞仔注call

啲仆街一抽就抽出黎
自己揸反而仲會預下呢啲撚吊
未抽出黎前正常行ai都呃埋真係無仇報

邊兩個

呢兩個係我好欣賞嘅youtuber.

我呢d 中學都未畢業通常都係睇埋佢地分析先考慮

梅酒, 柚子酒果D?

炒埋呢轉，休息等大選

大選 開兩邊遠價末日call 玩下

唔係呀 罐裝果汁味氣酒 5%果啲
我見日本都幾興

多謝飛巴

今晚aapl tsm net 點睇
我硬係覺得盤前會再上
但我已經走哂

Jnj今日係咪會仆街
之後又永續科技股

小貝理財把聲幾好聽

盤前上冇用
開市跌返咪打回原型

小小怡情 咋。

我大倉玩埋呢兩星期夠。

長倉 就唔會走，長渣小西派

Net 唔敢入 泡沫大到不能想像

多謝好巴 教育咁多好股。

U 你無再提， 的就唔記得買

啲錢點都要入返其他股啦

咩事轉燈

好有女朋友feel 仲好可愛咁， 呵呵

每次聽 都有戀愛感覺

龍哈，龍龍哈！

長倉如果9月頭回調有入貨
照計應該全倉都起碼10%以上profit啦
有險可守嘅 我覺得

點bubble法 係咪契媽吹大左個bubble

我都幾鐘意飲
講起日本 就好想去旅行呀

搵個隻啦 六師弟 你由50 話泡沫到 56

全部唔止了

37蚊貨 無諗住走可唔可以落番來比我買 diu....

契媽好正， 佢入完 信徒追， 升太快，佢又會轉身

點都贏

work係例子

早排大巿跌 佢又升
大巿升 佢又升 日日都2%咁去喎
由34直上到呢家冇回過
技術又唔係含金量高
我同意佢係market share越黎越高 growth又ok
但唔係值呢個價囉

有信徒就賺到錢我又要

其實FSLY都120, NET先得50幾又點算bubble呢
講出名嘅話cloudflare係出名過fastly好多

唉， 唔夠我慘， 玩美股咁耐未試過買少過100k hkd, 發現NET 只入100股係39 蚊。

唔怪之得升咁多個倉都唔係大升

陰公

我NET$35 SC call走哂貨了

講真要坐咁耐真係浪費哂機會成本

保護一個website 呢個service真係咁值錢咩

有時simple is beauty.

簡單吸引人就得，用家只要唔太貴， 方便咗佢地就會用。

好巴可以係個到搵d再高質d 跟炒

岩岩起身
好開心

Me too..想去日本

10幾b黎講好平姐未計net gross margin極高

咁我都同意呢隻野係應該入少少放倉底
但我已經錯過左 由佢啦

好掛住日本

所以我宜家會分長渣， 短炒倉。

平衡心理，先係至勝之道。

優質大股 大部份時間悶，易搵到機會炒， 又有護城河，錯咗有得坐

我宜家守下呢個原則。

其實唔好淨睇技術含金量
如果睇含金量 成個美股市場好多野都唔應該升
佢跌市唔跌 證明有大戶買ge 我相信大戶唔係傻ge
佢唔似我地click個button就去買 中間要做好多功課
當然依家股票係睇growth 唔太睇 valuation （covid問題）
依家個market 比佢咁高valuation係因為value 股 仲有uncertainty 我相信唔會一直都係咁

我會sh 正股

長擺算

點會唔值
唔講其他野
你試下你玩果D 19 mobile game
個server俾人ddos都好大獲

Yes

我成日買黎飲
之前每隻味買一罐試
我覺得多過5%個d唔好飲

Net 市值高過 fsly

由佢啦， 你係到唱淡都無用，我地連登無人重倉。

cloudflare 啲技術含金量唔低啦，有邊間嘢可以好似cloudflare咁頂到大bandwidth啲DDoS
唔熟web security嘅人先覺得cloudflare係bubble

來緊銷售數據會唔會大爆升 依家買野好多零售鋪嘅extend return perido 去到下年1月中 免費3個月試用

有無人會賭pins er

如果growth 低過預期就

咁唔係得佢一間架嘛

岩
冇佢地
D IT support準備晚晚同hacker大戰

web security 先賺錢

同埋panic buy net

之前試過又出又入
而家睇反sh先賺最多

搞唔清到底需唔需要set止賺位又或者大選前真係要清倉？

係, 但佢龍頭來嫁啦bo

各位早晨
ARK系收市急跌

個啲咁撚難飲
唔明咩人會買

早晨校長

當年民主派普選係cloudflare 做anti DDOS.

好多e-commerce 一定要用。當保護費

上個禮拜fsly高過net少少 net 2日就cup左

Website同web唔係兩樣野黎咩？

如果 契媽入jfrog 我會怒掃

未來網絡安全 會愈黎愈重要
Cibr hack

所以我睇法咪同上邊個位巴打一樣
科技股要keep住龍頭位就要有技術含量，cloudfare啲技術含量咁低，純粹方便user，好快比人過頭

講技術含金量低
fastly 就真係低啦

飛獵斯巴打早晨

講起ba 同ual 就嬲
ba 我232入完free fall坐到170坐咗幾個月
輸都算
浪費時間
隔離係咁升

我會唔理佢，預定筆錢係佢大跌果陣溝

NET 我記得 20 個時呢到tech 巴打 已經話佢係寶，會放好多年

防ddos同防info leak兩樣野bo

仲諗緊買唔買返work好

校長早餐

cloudflare 唔止website㗎

又升 琴日升到咁今晚回少少比人入下貨得唔得

我IPO果陣已經吹奏
你地個個當我9up

跟本做CDN 多。

簡單D 佢香港DC定唔會大過Net

yes

知錯啦Cap 絲

我都有預40%等平貨
不過唔知咁做其實啱唔啱

冇貨

用左個名巴打早晨

原來唔止 咁我改觀了

我得100股 同無貨都無咩分別。

升一倍先夠雞仔注末日call比

太多行外人

無啦，依段時間咁多變數，我都唔敢貿然去入貨

最多有少少錢玩下call put 嚟執下錢

契媽流血 = 加少少

入下DT等er

其實大部分嘅CDN唔係主要做security的
但cloudflare唯一一間做埋

校長

點睇aapl 今晚開市表現

諗緊tsm 渣唔渣過er

連我哋而家用緊嘅連登都係佢哋個客嚟

可惜我玩short option玩完一轉就冇跟進

跟據上次 50幾爆上60再爆上80
自己諗啦

契媽做咩事流血

我會開下sp執石仔

pepe巴打早晨
一早call到月尾

之前roll short put 佢地就爆升。

small cap 永遠先入正股了。

AWS同Cloudflare 嘅target 唔同

睇大市仲係咪咁龍

我玩緊aapl末日call

今晚搵位放

發達 正股升咗兩成， 張call 止唔止7 倍

Crowdstrike屌打net

琴晚扯晒去科技龍頭

呢到巴打玩call put 玩到發達。

我都想學

升左一倍有一多

契媽應該會換碼既

肥仔水。

今日一齊末日call pypl

末日咁勁
我炒佢消化埋銷售果段

咁我又唔同意
從FA角度睇net係控制成本方面好啲

仲有張NQ
但冇價比人放

仲有幾日又結算

閪女人概念股

諗注每三個月玩下末日call

執到錢當出糧

保險好d

我都覺得自己癲

末日咪注碼落小d

末日小注 玩多幾次

我都有睇
CK對於宏觀分析幾好

各位又黎山頂開call
500tesla call既教訓毫無意義

簡單啦
睇佢個勢仲有得升嘅
升到你覺得夠高嘅時候走一大半
Take左profit，剩返嗰啲咪有佢喺度囉

真呀，我都係擺咗少少係末日call 到（佔全倉5%<x<10%)

tsla 個成交量仲keep 住好高

Tesla call

不了

所以台巴嗰啲真係好嘢

今晚配合apple 衝高

契媽都入咗net

現價計
tqqq 幾個月
係得8月尾個1個禮拜入市
先輸qqq

一年升一倍
坐得住真係執錢

清左正股 揸緊call 後悔緊點解唔係留正股清call 好似做錯決定咁

tsm 揸過世

CAPA 絲打真心勁

尋晚契媽倒跌搞到而家納dee綠燈都唔係好識開心

P蛇嘅RKT

4月呢到玩緊先19 20蚊

apple已成condom

果果

佢上市都有買 但3月中頂唔順走左

個陣仲係度玩緊1 2蚊波幅執石仔

Thx 小西巴 以後成立pickstone 要搵你做tech sector head

末日好難玩
任佢開

高買低賣再爆升

我都末日左ICLN 22
睇黎失敗左

yes ar
睇返咁耐
長渣呢隻西股唔玩option真係輸好多機會成本

19-22

係

入tqqq

係唔啱時機啫

本來就大間過fsly 市值高過佢有咩出奇

佢開頭妹到懷疑人生 跌又跌我多過人

今晚龍龍蝦

別回望過去 黎緊買咩

三寶

忘兄抽唔抽先聲

要習慣爆升股係咁嘅pattern

lm

PINS都係咁

U市值高過NET

根本就唔關tech 唔tech 事
係連新聞都睇唔熟
係人都知tesla 唔係車公司 係能源公司

你要睇d 上游公司先要tech 底

之前食左張四月20蚊

大家回望 年幾前tsla

睇2388 開唔開margin

我20開始買 買到40

校長今日係屋企做廢青

抽既話講聲,一齊抽OK?

叻仔， 發達就係咁簡單

唔係講市值, 係講P/S, growth, margin, dollar based retention etc...

搵個靚位玩下pins call 到er

我廿蚊樓下入

credit suisse initiate U target 120 睇下先

ok今晚不問價入net

唔開咪全倉1手

依家先入

買FROG嘅話不如順手買埋ASAN

做咩事直線插

之前無留意過呢隻嘢

走呀

怪唔得琴日RKT跌到底突然急升上返$23樓上啦
原來係推出咗個software platform

一間睇下咩環境先

DIS買完應該要坐返陣先

玩開藍籌/舊經濟？如果唔係應該點都要睇下saas股wor

納期咁大支

納弟又壞左

個倉主要係aapl tsla nvda
貪穩陣

比有緣人睇

小貝係幾準

tsla點先會升

今熔

可以研究下mid cap

酒呀

琴日再一次上得返$448算係咁啦
之前有啲人錯過咗$448走貨

我都諗緊係咪太多散戶係448入左貨搞到一掂就penis sell

U SH就得啦

多謝I巴分享
研究吓先

NET都唔值既話，啲乜9 U 乜9 SNOW直頭要drop to zero

日日升緊要快買call啦

好股都都搵位入嘅

p兄d水果put點

望撚住 d9 net呢啲
好難話佢升緊

鐘意佢分析

覺得好難再跌返落7X86左右應該都入得
好難time到最低價買既有時

之前有一排有個巴打日日紅字NET
佢應該賺到笑

U有本事就再落一次82 all in

你唔可以咁講喎
咁美股每日都有賭場
NET係佢地面前都係小兒科

哦

已經有貨 再加咁解

啱啱先大陰燭 咪睇下今日成交量幾多向上定下

冇成本投資

我預佢遲早好似之前咁幾年後升到500再拆股

強生公司（Johnson&Johnson) Covid-19疫苗研究緊急叫停！

今熔, 酒呀

450仲多

個股討論> 優質 > SH
總結 美國上市你又講得出名嘅有八成都優質
終於明點解有巴打話升市有咩好討論

90已經反彈返上去

想加，但見到個均價升我會唔開心

real?

入得

short put lor
btw 依家所有TECH 都trade at hist premium
今年outperform 唔代表佢下年會升
business好還好,如果買貴就預坐番1-2年

當埋老母去買

咩ticker，放倉低支持

目標價200

真定假
入錢訓身

你個倉同我一樣
我50% tsla, 25% aapl 25% NVDA

agger

冇乜錢真係唔使做research
淨係買呢度見到嘅都用晒
faang tsla sq se tsm

Source ?

入硬Sh forever

係，啲靚股根本唔夠錢買

無錯 我今成期d sp到期， 唔落90 就fat fat

比例又無咁重
之前around 60-70%係tsla+aapl+nvda
其餘就抄功課 sq arkk嗰堆

手上全部都靚貨，已經孖盡

se sq 尋晚都跌

嗰個人好似係新手嚟
9up咋呱唔好咁認真

太多靚股
唔夠錢買晒

REAL? 真上市入硬

做股東有冇着數

送premium

股東終身免費會員就正

3月299$終身premium

咁重倉
我依家得6-70%倉

source?

是的 一係你每隻買少少做實驗
分別只升得快同慢 不過事實證明其實係輪流升

quarantine概念股

唔一定
你睇雷曼玩derivatives個班我唔係好信得過

想大手入SE 但又想佢回多啲先買
利申：103入 145放曬

歐豬先行股災

問IT佬呢啲
同問個廚師關於生物學有乜分別

千升呀

期暴趺

講得出名嘅八成嘛
唔講到derivatives咁遠 lk oxy呢啲連登仔都知唔掂得嘅已經係兩成入面

今晚點睇aapl

今溶

麵麵賣咗SQQQ？

SE早兩個禮拜14幾

跌

唔上市都硬

會唔會好似snow第一日咁升幾倍

原來你自己都唔會去研究間公司係做乜
唔怪之得咁多傻鳩買科技股係唔知自己買緊乜

iphone又係電話，出android機又係電話
硬件大家其實都係九成一樣
大陸廠抄左iphone未？抄個殻呀？

連有乜可以抄同有乜抄唔到，同人地有乜值錢野都未知

依家美期暴跌喎 今晚睇怕都跌 股災來了

插水個排都無走到咪抵佢賺

暴巴死亡警示準到

Aapl 將帶領NDX升

S3 好似有sns

暴跌

唔係話依d 黃賭毒唔比上咩 上的每個男人都應該要有一手

嗰陣新手panic sell，117入，跌完落10x，上返少少清咗倉，計埋其他無蝕
不過前排入返SH

好快就會有人講
tsla插水個排都唔走到咪抵佢賺

呢幅圖點睇

個個都估佢發佈跌，今次就升

賤熊巴
佢tsla 汁唔少

佢好耐無蒲頭

雖然佢好似9up 不過都有賭場同大麻股啦

有一日罵戰完走咗

仆街啦
早知唔問仲好

佢轉身快過c朗

Sosad

有d掛住佢嘅華麗轉身

Block左 鬧咩

就黎賭場開門

想盤前走一半aapl

原來已經差唔多4點

今晚暴跌 放心

你又知

今朝起身走咗一半

得返十股, 打算留返俾個孫, 當做小小心意

盤前又慢升 開市un兩un再繼續升

下星期開始走人

期貨跌到啊媽都唔認得

琴日暴巴死亡警示已出 每次一出都返唔到轉頭

納期溶
今日應該都係妹跌

株主優待會員

你班友成日都開ad block做免費仔睇下做左股東仲會唔會block ad

pornhub IPO? source?

我買左終身membership 架

無咩事都係放左aapl

小西受害者 SH TESLA 應該冇左十幾個

今日似金溶

aapl又gel

期貨插撚到

玩撚完了

酒啊

隻爛肉咩事

尋日升就跑輸大市。。今日跌就跌得仲深

Amd有少少起色得唔得呀...

劇本 今日雞仔注 pypl 末日雞 賺下飯仔

投行做DD要做幾耐
驚佢頂唔順

無記錯佢TSLA Profit原本$40個，變到得返十個。

暴巴

係呀
佢都係自從嗰次成個人變哂

個陣佢日日tsla atm
回post速度拍得住飛巴 日日都係咁頂唔順

應該會開盤先黎料

你不是保存好兵力準備反攻咩

nasdaq今日會試120
上次上完之後即刻回返幾日
希望今晚個trigger唔係果果

又要挨棍

好panic

暴絲死亡預告次次都好準 落左hedge

台積電台股無咩反應 升2蚊

唔識hedge唯有坐定定

賺少左個種心情慘過輸錢，我明佢。

Lm暴巴做c朗

Aapl今晚130

以前日日無時無刻望實果市，而家每日淨係睇半個至1個鐘左右個人輕鬆好多

不過唔關小西事
佢自己本身就諗住SH先冇喺$530沽貨
之後佢先開始唔抵得小西叫人SH
因為佢自己SH 但係之後回落又走貨先搞到少咗profit

琴日call左等升穿212蚊上220

今晚又可以安心溫書，唔睇市。

佢啲貨幾錢入

個個暴跌
我又入左平行時空？

今晚全世界暴跌

p巴千巴都上左船喎

今晚真係暴跌喎ching

SH派每日望一下

又開始 EARNING SEASON 買定離手

硬係覺得就算有發佈會一開市都係會跌

屌amd aapl可唔可以唔好差咁遠呀 宜家好撚dum春呀

睇下點

暴巴幾時死亡預告

升到開市啦 之後開始插

琴晚

尋晚

可能all in 左果果升緊?

P巴都買左SQ 好似係

個倉仲係綠色 好似係

SQQQ暴跌

減倉唔賭

全部大股啱啱突破，點暴跌？

警世只信好息之徒

仆街 真係要暴跌喇

入雲圖

覺得果果財報賭得過 但又覺得發佈完會跌

而家無入 但係月尾唔知

假突破GG

每日panic sell時間又到
Crm 270到價未

係 hold住先

AAPL大户瘋狂出貨
睇下老散接唔接得住

邊隻有特破？

Sq準備滅世

陳日大戶先入貨, 今日就出

faang 都未返高位喎

tsla呢隻其實好似短炒食波幅好過sh

Bynd搞乜

想加入Sh小圈子 可摸耳邀請禾 18分城

大選+ER好危險咁

好巴，jfrog 有冇話邊款product 賺最多

Jlaw 入咗

JNJ
ER都未炒得起已經要插

升到最高出倒T係咪就係跌返落去既警號

暴巴點解可以多圖到咁

耐無入嚟點解多咗咁多人9up
石村多左好多村民

陳百祥：自發說公道話 時間會證明一切
叻都係小西教

Sorry lo

各位 其實今日真係一開市就好走貨 其實最近升得太急 而且美國大選前+財報 環境唔明朗 好容易恐嚇

發佈之後未必得

校長早晨

FB得罪人多

發生乜事

無, 佢淨係講左ARR

We focus on growing the number of large customers as a measure of our ability to scale with our customers and attract larger organizations to adopt our products. As of June 30, 2020, 286 of our customers had ARR of $100,000 or more, accounting for 48% of our ARR. As of December 31, 2018, 131 of our customers had ARR of $100,000 or more, increasing to 234 customers as of December 31, 2019, accounting for 38% and 45% of our ARR, respectively. As of June 30, 2020, we had eight customers with ARR of at least $1.0 million. We had one customer with ARR of at least $1.0 million as of December 31, 2018, increasing to seven customers with ARR of at least $1.0 million as of December 31, 2019.

我要聽工先可以COMPARE 佢同其他SaaS 公司 ARR 分別

重有半個吉倉唔知入咩好
有冇介紹

呢度咁鍾意呃人開app

酒呀

GG

sqqq

搞唔掂巴打早晨

唔食呢d人血饅頭

今晚升再減少少，成日俾人搞

TQQQ

d血我地有份流架！

咁faag死晒啦

睇嚟今晚都可以SH

又係契媽發力既時間

財報啲公司賺大錢喎

決定aapl上到130就放晒佢

Aapl amzn果種壟斷只係影響巿場公平
Fb google果種係on top再加上影響社會運作

今日送錢 試開末日call 先

仲有三個星期大戶開對沖同減倉都要時間啦

唔好水人啦 cut loss 啦各位 怕佢呢一跌 會跌到好似3月咁 你睇dji nasdaq 都摸上次個頂 應該會係今晚考試暴跌

何解血在流 但邁進聲響透

金溶啦校長

納dee唔係好掂喎

感謝

邊L到唔掂 睇過

急上急落

今晚盤前入appl
發布會有幾多就幾多走

兩星期內升到大家懷疑人生，淡友變好友。

傻散變專家。

有買貴無買錯學者出哂黎

我坐住睇劇本

咁有信心會上到130？

爛肉

下沉吧U

好大波

警世pin

佢呢個升幅主要係升expectation 佢財報一出就算好過預期 都應該會跌

Dragon ball

一齊mark 110好冇

完全係夾升格焗 健康小調。

今日唔開少少末日call對唔住自己

幾時先到AYX破頂呀
ER price in晒未，一陣又暴跌

call d咩

吊 又有我份

你咁講我走先

pypl

今晚開始暴跌 非淡友 但覺得依家好take profit/cut loss 再作打算

居然仲有人有hold

利申: 有hold

time to freefall

未拆前：
$1650均價
44股

又有未見過既名出黎勸世

Shoryuken

納期扯上

財經台慣例

tsm 我由80落到76 到84日日都有人咁講

Apple都好大影響力，可以干預tg channel

識野 今個星期內直接衝到220就爽

aapl 都應該會升到開市 之後各位睇路

新手指數

個巴打幫手燈

都係個句，就算係派錢格 都係1% 錢玩下算

好似1AM先發布 驚閪

屌 琴日先入滿倉tqqq...

L子、從子、亮子

多啲好

nq 比d algo掃緊上去 淡淡夾極都有

末日call 食完又可以有彈藥買長渣股

Panic

+1.4%

Net

今晚可以數錢

Tsla到底肯生性未 仲留係納指11000個位想點

徒子 好串 可能已破產，個次又話納dee 6千 成個救世主，又話自己轉到身你轉唔到

未，磨到下星期

太高估國會既能力 最多咪罰下錢

救世主 接近一年了 你倉的回報是多少？

依家好似轉左黎龍軍

tsm-0.5%

依一堆係好耐無見系列

邊夠佢玩 個次係咁話見6千唔走就無

仲妹緊WO

我屌 改到D名笑撚死
股票堪輿學家

幫手recap佢地既主張OK?
例如L子係 萬二思想 ??

又特價

權力有3種 (其中一派political theory)
最廢果種係force sb to do sth
中等係set agenda making sb to do sth
最勁係make sb believe sth is right to do

Aapl同fb/goog 你覺得邊個比較有害？

妹住升少少 開市開始跌

但個聽證會好似唔係針對呢樣
暗底我唔知啦 但冇講明

隻野今轉上唔到 要等大選後明朗左下個升浪先發力 當然到時又有幾癲冇人知

輸梗呀...我158入

唉 上親黎都見到又清倉又爆煲又剩

影響決定

以後龍市先上黎9up

有貨時納dee 睇18000， 無貨時納dee ,睇6000

兒登仔思維

真 飛巴一齊sh

等撚左tsla2個禮拜 460都未見過 miss哂啲靚股

我要轉aapl call 呀

依家太唔明朗啦 加上連續幾日急升 啲人會更恐慌 係時候走啦

發佈會都未開始,跌你老尾咩

+-6000
你又幾公平bo

呢隻野真垃圾

咁講真美股升10倍可以係好短時間

你係咪聽咗徒子9 up 又話要time the market 又話opportunity cost

唔知以為佢係經濟學家， 10500 點又叫人清倉，6000點先入貨。

我15-16年 8蚊買過sq
好後悔唔sh

你岩，咁google/fb一定係第三樣

唉...早知唔借錢買...

ching chong

係，建議沽空

Move on

清啦各位 睇水走佬啦

把台積弱沽到落地獄

大股我炒嫁咋。

大股尤其tsm 係產業股 ，佢唔可能無限火箭。

長渣股 軟件，真係坐得超正。

琴日高追左tsm, 求下你唔好食屎

追fsly

點睇

大棍上

跌完兩星期又再升兩星期

新手高追187 早知前日見吊頸就放
諗緊SH好無

往年慣例 係咪一公布d唔吸引既tech或者售價離地就會即時係股價反映

火箭就真係冇佢份，斜線向上

高追師的出現= 股災了

跟徒子學 ， 佢走貨又同大家分享，唔走正傻仔。

聽佢9up 就食唔到呢個浪。

賺差唔多一層曼城樓返黎。

我隻sne 升又唔升 插應該點都跟住插

allin高J真係幫唔到你下次逐啲逐啲入喇

咩金溶

今日prime day ...掃貨先

發佈會開始左先再諗啦,發佈會前都仲可以R下賓周

月供TQQQ for the win

等睇呢到追悔， 跟住 我落車，佢地又上車

JNJ 收埋皮 而家仲有咩入左第3期無出過事

第一隻study後買入ge 股票
所以sh 唔走都係一個技術

所以net 我會一直坐落去

今年冇咩好買

tsm 75-82 個時唔上車90 黎追，咩玩法

10蚊買過AMD
20幾30蚊上上落落嗰陣chok走咗
嗰陣已經10倍股, 而家就快50倍

係咪嫁

真係要落 今晚好大機會插水

發達 好巴

啲人想跟你上100

好撚on9

唔好咁啦出年會100ge

買口罩

太陽能股落哂地獄

AAPL

契媽又唔識升

今朝已入ups

尋日升咁多 納dee都仲係咁佢，市場太多淡L 同觀望L

夾到班L入場

可以跌了

跳樓

我隨時落車

大把貨啦

今晚真係熔
今晚就算唔熔 aapl一定開市升
盤中比人打翻落黎

亮子

會跌到0

我前後pick過兩隻10倍 兩隻都坐唔耐

到時都食咗轉pypl, 仲有大選 個下大震倉

我72本 但得好少 坐到100先落車

仲有 其實企業係唔應該有以上3種權力
但問題係科企發展太快 人類個議程跟唔上去規管

邊兩隻

你最靚又坐到，係sq

當你唔再用iphone macbook iwatch airpod 果陣，你就可以賣

Biden慨念股全線收皮

最後的探戈

究竟邊個係叫徒子??
佢講過咩黎

SH啦，超市快餐開始強堆去賣，應該之前升得太快回下姐

見到隻sony bluetooth headset平左一半有多

基金佬都會因市況調整個倉。

所以食完睇大市signal 落車

反正有排磨msft tsm 一磨就2-3 個月

以前睇中amd Ubisoft paradox 同 CDr 全部火箭

Jks

俾我等到你落地獄啦

sqqq 上返就走tsm

徒子係淡友大將軍
不過而家應該針咗

4月買過sq 50幾蚊 渣一陣就放左

要time the market ， opportunity costs

之排跌到10000頭 同大家講一定要止蝕 仲有4000點跌， 到時再入都叫賺咗四千點。

話說飛巴你係點鑽研股票啲知識
睇書定點

佢swing trade架 自稱
早兩頁先留完言

宜家龍軍18000

不過 我估佢d本所淨無幾

又升
尋日減晒倉

你唔係唔知今晚會升下化

你唔係都清左倉咩

佢副身家針咗

開始到石仔笑淡友

識野喎 投資現金

我睇youtuber 睇好巴 同小西巴分享 有時有d巴打分享d 書都會睇。

有本勁野 第四工業革命， 個時三月買， 可惜我諗住炒經濟復甦股先， 點知。。。。

本書講個批全部飛天

15-16年 sq 8蚊
16年底twlo 29蚊左右
Apple岩岩想攪service我都睇好佢可以monetise 到
跟廢老巴買apple (個時未拆股100蚊左右）

如我我肯sh 已經退左休

納期搞咩扯左上去

你明知今晚會升但入得2股？

本書有冇online ver
我都想學野，買下書睇 但唔知邊啲真係有用

我就睇好U jfrog pins net fvrr chgg

jks入唔入得過

下 1萬頭?
即係上個月頭既事?

定6, 7月分別個2次棍

無， 韓國人寫 ,台灣翻譯。

誠品有得買

控制風險，盡量輸少

有冇人見到tesla inverse h&s

所以sh係美德 time market就用option算

Aapl真心可以長hold
以為apple只係賣iphone=以為tesla只係賣車

okok

石仔tsm又贏

輕輕上水

契媽又棍落 MOLAMOLA

係 佢講到自己係MM咁

你唔得唔代表人地唔得。

亮子係邊個

準備all in put 未

因為個倍數股價增長已經過咗 （假設大家冇喺拆前股災價入貨）
而家喺唔同嘅價位短炒/食波幅一樣會可以用幾十萬本搵到幾十萬

好多巴打不時 介紹正野

但pton 估唔到咁多人買。

鬼佬真係捨得洗錢

納期又轉返綠燈

乜嘢亮子

我兩隻股都未郁

但照妖鏡照下U 同jfrog

照多一兩次先

ok 再加。

用過aapl就知 佢用戶loyalty 高除左因為佢電話性能ok
最重要係佢d service 你用左 你唔會想轉第個brand 因為好煩

我成日同人講 我d野擺晒去apple cloud 如果轉samsung我全部都要攪過晒

TL 韓子亮

石仔

sorry各位,琴日盤前103.3加左契媽倉燈死左佢

are you kidding me?

我唔肯定佢真係有value

契媽比d力啦

隻run日日都滅世

google pixel開始掘起

都有d ios > an 就變左an粉 唔知點解

唔係好明呢隻升咩
疫情下咁多人健身咩

升期2

就係唔想實體做gym呀嘛

如果佢無用d service 會易轉好多

我唔buy佢， 佢買完product又買online course.

但其實d人可以去youtube啫

但佢話話科學數據跟進。

咁可能高科技野

本身健身啲人要買野喺屋企做?

ok, u win

好撚on9
aapl,qqq呢d減完倉訓醒升到仆街
契媽加完倉就跌

望左當做左？

琴日NET 可以執格仔
唔知今日得唔得呢

有啲嘢真係唔知啲value 點黎好似zm
但其實3月個時就知佢值得買
全世界跌佢逆市升

第一，佢本身個價係平，唔係高位摸貨，亦無跌到見紅
咁都hold唔到，擺明佢自己嘅問題

第二，我講乜鳩都好，個掣都係得你自己撳㗎嘛
關我春事咩

第三，條友又要學人貼倉又要貼一忽仔，冇人知佢貼咗乜次次都係馬後炮，唔係貼啱啱買嗰下，
然後贏錢先貼，然後就喺度係咁起勢Gel

垃圾

真係 apple係玩生態
一入左個生態就變成佢嘅穩定現金流

其實有對啞鈴+拉力帶夠玩好9成肌肉，如果屋企有地方仲正
香港就無地方所以無得搞

feel到佢疫情完後會唔太掂 唔同zm係未來方向

家中 健身，買健身單車 有online course同時上， d equipment有返數據feedback咁

如果比到客個方法，同科學性feedvack 係勁，個批客戶真係有滿意改善。

咁就一定掂嘅。

因為跟教練都唔一定好有效果。

係屋企睇片跟住做

係囉，要學上youtube都得，只係無人教

所以好睇下年會點
如果疫情後 所有野無變
Zm sq pypl amzn tdoc會derate

認真如果屋企夠大我都想買返部
唔使對住出面啲閪 fitness center
喺屋企對住個 mon 同 tutor 1on1 training

問題係lockdown

n d 人鐘意集體claas 如cycling

契媽又跑輸qqq

契媽今日爆上啦

買左個人健康左

我就係好例子 特別係佢cloud你擺左野落去 就走唔甩
唔通用usb save番晒d野咩

amzn就未必既，但zm果d真係會

啲句號加啲唔加啲睇到眼到痛埋
On撚99

好懶咩唔想郁 跑又唔想踩車又唔想
明明成支竹籤咁都唔想練

唔識就唔買， 我奶咗biotech 之後 即頭唔掂呢個版塊。

biotech 好高r&d cost.

你要搵隻跑出唔易。

咁多野買，買d易明咪得

其實睇用咩apps遮 用大路野應該login返就得?

納期咁癲

唔識time the market就坐定定啦

納Dee

Apple成個service就係為左關你入去，入左去之後佢做咩你都要照食
尋晚有人屌咩ip12 用oled，我心諗你屌完之後咪又係照買

利申：冇用過apple

好巴sdgr你有冇貨
想加倉 但係唔想依個位加
係咪慢慢等佢回調好

原諒我中學畢業咋

佢輸錢咩

我小學

Amzn未必啦 間野一直做緊上下整合
好期待佢整合完之後growth得幾勁

其實佢嗰陣個價$330（等於而家折後）真係冇得輸
佢係唔甘心帳面少咗一大截

大佬

無貨 執倉中
我星期六睇完 佢好撚貴 買佢就拜托佢drug discovery 有靚藥彈出
否則淨睇佢個platform 唔太值依個價

咩事 我地忍刀五人眾齊上齊落

飛巴你講真？
咁你都幾勁
低學歷有咁多資產

但個支20%棍係咪真係頂到先

aapl 又千升

邊五人

呢種模式叫強勢推介消費
實際上證明左係growth得最有效率

WhatsApp 呢D咪大鑊囉
iOS WhatsApp message history 過去 Android WhatsApp
或者掉返轉係過唔到
要用D 3rd party software 先做到

唔好笑

媽的貢丸

龍市都走呀 止賺

F巴有講個技術吹大左 我睇個量又冇特別大到

佢整合完 都要meet到投資者期望
今年佢high base下年maintain growth就難左

所以好巴冇買AMZN?

出現了

都證明左house攪佢係岩

死啦由頭到尾都好迷戀電椅
買股票係咪唔應該咁感性

Ios唔可以用google drive個backup?
我得ipad 係apple無呢個問題

所以要買aapl對沖返
唔係就年年比apple 撚

冇研究佢整緊咩藥
但係佢個platform 理應可以幫到唔少藥物研究
希望keep住有增長

上星期又驚回，今星期明顯業務期，開始用成份股夾到淡友落車為止。

又睇淡。

到高位啦，先黎叫有買貴無買錯SH buddy

兒登pattern

你係老細你鐘意啦

我走左gdrx sp amwl 持有jfrog
我太多telehealth 而且gdrx 佢隨時比人飛起

因咩事升穿晒d阻力位咁濟d人先黎走貨

我屌竟然係呢到見到忍刀五人眾

有無比人用籐條鐵通打

無買，有更好選擇

琴晚125酒咗

大戶買pr上黎散播恐慌

唔係， 當初all in sh 發咗。

迷戀無罪

一屌穿琴晚高位nq又要飛天

咁你仲唔短期指？簡直是free money

但係美國佬好似好buy gdrx

上星期五減左倉， 回頭睇都覺得合理， 依家sh 都舒服d

想月供
真心覺得EV 電椅head太多
其他車廠 就算性能追貼到
但每部嘅revenue 都追唔到電椅一半
仲要宜家準備開印度廠

貨就得咁多
唔叫你走邊有得買

bose qe35 $199

邊隻股好過amzn？

加油我都係心態睇位減倉

比盡40

咁咪仲好
可以再升多啲
走緊啲人再FOMO

好巴唔會睇呢d升左嘅股
佢揀股好識揀

Senate個hearing
如果唔剩係計e-commerce market
計晒全個美國零售業 amzn只佔4% market share
如果係真 有排發展啦

股票真係會令人癡線

點解契媽唔識升咁

尋日隻U又話滅世棍

但我諗 星期五有貨接

點睇lucid air
覺得電椅supply 唔夠 好多人想買都要等
希望廠可以加產量 超愈傳統車廠

幾年後出starlink我覺得可以迷戀 分分鐘係百倍股黎

呢幾年gel到傻咩5g用黎cap水多 下個網絡世代要既擺明就係starlink呢種全球覆蓋 低latency 又低成本既野

你要當iOS 同Android 係兩個世界嚟
但係一般用戶唔會諗呢啲嘢
用開iOS 就唔諗住咁輕易完成轉會去Android
所以呢樣嘢我都幾深刻體會
Loyalty 呢樣野同埋佢做出嚟個生態圈嘅方便度
真係會令人唔想轉會
呢樣AAPL 又真係做得幾好

契媽係咁，有時佢成份股 有d升得多但有d跌多。

係
睇得多呢個post會發現端倪

我靠大家比靈感我

琴日nq 破位上加番dd, 預星期五前走
盡量保持200%以下倉位過weekend
目前最大反而係aapl msft, 個市好似郁緊mega cap, 加dd 搭順風車

等睇aapl升空

set 82 接會唔會太貪心

諗定algo MM推個市去到咩位。
到時lp tqqq

no run chicken

,因為呢兩個派實散水。

starlink呢個真係人類大發明
以後人人都可以高速上網
decentralise society 真係會出現

SC10800 又贏

減緊d lor 依家炒業績蓋過一切

tsla技術我諗而家已經冇人會question
而家問題係人人fomo推起左個價，間野值唔值個價姐
Brand new service model唔易evaluate

不問價入

到真係比你 你就唔接啦

會接少少 分枇接

頂，走寶...
我嘅目標都係要買中10 bagger
仲要係hold到嘅

有無巴打教玩期權

@石室遺錄龍霸天下

p子